嘩件曾樂彤你咁叫唱歌呀

岩岩睇佢live
首歌幾好聽似動畫歌
但佢唱到冇氣就死咁

wfc